import { Component } from '@angular/core';
import { StRegEx, StInputError } from 'egeo/components'; // For declare messages in case of error.

@Component({
  selector: 'regexp-example',
  templateUrl: './regexp.component.html',
  styleUrls: ['regexp.component.scss']
})

export class RegexpComponent {

 model: Object = {
    email: 'egeo@stratio.com'
  };

  isDisabled: boolean = false;
  emailRegExp: string = StRegEx.EMAIL;
  emailPlaceholder: string = 'User email';
  forceValidations: boolean = false;

  errors: StInputError = {
    generic: 'Error',
    required: 'This field is required',
    min: 'The min for this field is: 10',
    max: 'The max for this field is: 10',
    minLength: 'The field min length is: 10',
    pattern: 'Invalid value'
  };

  onSubmitTemplateBased(): void {
    console.log('submit value: ', JSON.stringify(this.model));
  }

  checkValidations(): void {
    this.forceValidations = true;
  }
}
